男朋友前度msg男朋友話好掛住佢

然後男朋友話”我都掛住你，不過我唔想對唔住佢(我)” 咁應該開心定唔開心😅

證明佢揀你只係因為道德倫理
而唔係真心愛你

證明你先係第三者

答案已係比樓話講中哂 無懈可擊

話你生人霸死地啊
食之無味棄之可惜果type

快啲分手 佢就唔洗對唔住你啦
你係多餘嗰個

屌你果個係咩emoji黎

三個都係男人，開心都係得三幾分鐘，唔開心就chok兩下就出，執著開唔開心做乜?

分得

無錯
結左婚會偷食

有食唔食罪大惡極

分 手
同我一齊 我無ex

三個互射下咪開心

提出分手 俾返少少尊嚴自己...佢已經唔愛你

即刻分手

同意

聽下 成全